# introduction au markdown
## markdown: langage de prise de note
marcdown est un  langage avec une une structure proche de celle de HTML. 


`` const toto= 4`` pour souligner

**Coucou** mettre en italique
 
{lien}( lien vers mon site )

